人愈大愈覺得愛情同家庭唔係必需品

細細個都仲對愛情同將來家庭有憧憬，但經歷父母問題/目睹朋友愛情問題，人愈大愈明白愛情/家庭=煩惱，早兩年決定唔再諗家庭愛情了，一個人都可以好好，依家專注進修專心發展事業，仲多咗時間關心自己，雖然唔係話依家好開心，但比以前的確無咁多傷感。。。

今年就24，因為家姐掛住煲劇，唔得閒聽我有感而發，所以想搵人傾下計，互相鼓勵吓

你係男定女？

有咁既諗法 就知係女啦

覺

準備in fa
識到鬼佬玩下算